法國閪姐牛肉飯仲多人食過黃店，說好的懲罰呢？

星期五7點 岩岩目測閪姐牛肉飯做左5張單，旁邊拉面黃店都未有生意。

公平咩？人地閪姐同哂光頭警長拍哂膊頭又成間鋪貼滿支那寶 大眾點評，差在未掛埋支那旗都好生意過你黃屍暴徒鋪頭

轉個彎既水門雞飯就爆哂場

唔係叫大家唔好食水門雞飯，但一盒雞飯邊夠食呀

人地拉面鋪有賣小食架 $30 鹽酥雞都好撚澎湃

唔想見到冇咁出名既黃店汁下又一間，汁下又一間，大家努力啦

$30 咁樣都幾貴
利申窮撚

30蚊嚟講算大份㗎啦，
你睇下豪大大嗰啲

豪大大一樣$30啦， 再唔係食正餐拉面 4X

幫推
要平均分配啊

有個細路幫手收錢

推

要平均幫，一見其中一間太多人就去另一間

轉登食出名黃店ig story打卡姐 唔出名黃店黃絲wfc

唔出名嘅黃店其實好慘

push

抵制？ 笑撚死人咩。

我有我撐警，生意繼續黎

上次去食 四間黃都好生意喎
水門唔洗講 喇沙未到1930就賣哂閂門
89長龍
營業部唔賣飯淨係得拉麵（我本身想食，但冇飯轉左食89）keep住有人買

食左差唔多個半鐘臭雞一共做左4-5個客
唔信有鋪頭少人過佢

講緊食飯時間 1930-2100...如果臭雞咁都叫好生意我真係唔知講乜好

順便講埋 果日成個深水埗既黃店都長龍緊..
地瓜球長龍
蕃茄師兄 肉骨茶果兩間長龍
走去饗又長龍
最後我先走去西九

我就食左89加營業部都無龍
希望係咁岩
營業部長龍可以直接落閪姐面
排到擋撚住佢

食得都唔係同路人啦
好多人去食黃店都順手影張佢拍烏蠅嘅相
今日有幾個客咪俾佢威吓

邊個仲食閪姐牛飯

呢個價算OK啦，味道正常
出面30蚊可能得呢到一半份量

係邊度先得架

西九龍中心 8樓

平均啲幫襯

算係咁啦wo清

一睇就知分化撚

我想食營面部個大滿足飯都無得食

冇人講味力曼谷嘅？
成張五大訴求缺一不可貼出來，黃店都冇佢份？

咁你都真係幾撚窮
唔食雞咪食吓其他囉
幾間黃店係度
樓主都係想勸吓大家分散財力去各黃店
仲要係深水埗區
已經有好多嘢食係比其他區平

我經過都多人。但睇漏眼見唔到口號。

仲有間鋸扒既都有用marker寫香港人加油，但明顯營業部又表起埋兄弟爬山，又文宣哂真係出色。一定係真黃

星期一落深水埗，第一件事落深水埗咖喱
幫下啲冷門

支持

空嬸東北大米都有人食

同褲妹食

屌我喺foodcourt坐咗半日
西面空嬸4，5點都有生意做緊
想執都難

我成日都話，呢啲咁嘅仆街開咗呢間鋪頭之後乜撚都唔識做，最好就調撚左佢條命等佢每個月蝕少少，又唔夠膽執笠，蝕撚到佢日日嗌救命，咁樣先至大快人心，

咁本班友就on,成日去曬出名果啲

唔好食咪無人食 自由市場

你死撚咗去算啦

懲罰師

麻煩大家分散投資啦

你估全世界罷食咩，係得連燈圍內搞罷食咋 on9

咁要煮得啲食很吓嘅嘢先得架，黃都唔可以呃蝦條架

呢間好野嚟 不過真係唔多人食

藍絲都有一百萬票呀
仲有3百萬無登記冷感能呀